[TG]動漫9UP谷

雖然話就話動漫谷
但通常我地咩都會傾 動漫只係我地共同既嗜好去集合我地
希望招收鐘意9UP日常既你 唔常9UP都希望出下聲
填表:

要人